香港嘅蚊已經進化咗

屌你老母咬左我無二十秒變到成個一蚊銀咁大

見到你粒蚊懶個身即刻好痕

你一r佢就仆街